鐘意一個女仔究竟會點

例如話題上 有無巴絲可以解答下

射精

標準答案：扯旗

想強姦佢

認真post

如果大家一直keep message呢

認真

諗到中出佢嘅唔係自己會好sad

keep住扯旗

我都想見到佢

試下唔好諗中唔中出
手仔都未拖過呀

完喇巴打

會想保護佢

靚女Hi

你根本就鐘意佢 無意思點會上連登問
無鐘意根本唔會諗起佢

ml

咁我可以點知佢鐘唔鐘意我
或者有無諗起我

覆msg速度
係咪大家都有分享自己生活
大時大節會唔會搵你

同你講野會口疾

但我覺得做到咁都可以係朋友
我唔想成日諗多佐以為佢都對我有意思
但原來我只係隻兵

想同你有身體接觸
間中撓下你 叫你揹佢 玩game close既

我就真係口疾

d內容會唔同架 清A0?

A1
之後比人撚得多 唉

A1 點會唔知個分別

比人撚到無唒信心

反而我唔知係習慣左定咩
一開頭其實好地地大家都有分享下
但傾傾下愈傾愈少愈黎愈冇引
唔係話鐘意左佢只係個感覺有d怪

有d sad但對話都keep住平常語氣
已經決定今日都係咁既就唔會再覆
廢事搞搞下做左兵

覺得msg都覆得快都溫馨咪上囉
黎緊又可以行下花市睇下煙花

我覺得曖昧得耐就大家都無癮
佢又見你無乜行動以為被fdzone或者覺得你無guts
兩三個月就好去馬

ching你地識佐幾耐？同埋傾佐幾耐？
我覺得對話方面
可能係大家生活上都習慣有對方嘅存在 講野太日常
所以會開始無引

但其實我都有做兵嘅感覺
覺得佢好似有啲野 但又好似無咁

其實我都只係當佢朋友咁
冇打算追佢既企圖
唔知係咪我送左野比佢佢以為我對佢有意思

其實一個月都未夠

可能連個女仔都唔覺得曖昧

介唔介意講送佐啲咩

一個月都冇
唔係應該就係日常先日日都可以唔同咩

每次見到佢都會心跳加速得好緊要

會無時無刻想啜佢個pussy
尤其粒小陰蒂

暖包炸
冇咩特別意思只係有次聽佢講買唔到咁我屋企又有咪拎pack比佢
雖然係網上好意外咁識
但既然岩傾咪當朋友咁對佢囉
我自己又本身唔係相識滿天下既人
係咪我太認真

我覺得有啲人會對感情敏感啲
就好似我咁

同埋好尷尬

呢d禮物先殺食 提過一次你又記得

比我係女都會誤會

但佢覺得好多人好逼 唔鐘意呢啲活動

之前傾計講過d野連佢自己都唔記得講過
之後我提番佢都好似好驚訝點解我會記得佢講過d咩
咁我真係記得呀嘛

我已經廢事佢誤會我唔係雙手俾佢
我食飯果陣飛落張枱度
對其他fd都係咁

你借啲二問佢 話鐘意佐個女同事 可以點做
佢應該會收皮

咁又唔好話收佢皮
可能真係我太悶太on9人地唔想理我呢

只係想知點解會咁姐

可能佢真係以為我鐘意佢

唔出奇呀ching
佢有無咩暗示先

其實係咪送完野尷尬佐

講講下講話佢識好多人唔同type都有
會唔會暗示叫我收皮

事但啦佢當我鐘意佢咪鐘意佢
以後咪唔送暖包囉